大家介唔介意另一半學歷低？

假如一個degree，一個中七

利申 A0，純粹問下

中七同degree唔算差太多啦

唔會 但會介意佢蠢

如果女係中七，男係degree就冇問題，但倒轉嘅話就...如果有錢或父幹應該應該冇問題嘅

中7正常比degree做多三年野
儲多三年錢 多三年年資

咁都要拎個degree打飛機真係冇野好講

晉升機會呢.....
小6正常比degree做多10年野.......

中七但自己做老闆會唔會介意degree做打工狗

唔介意
雖然學歷高過男朋友
但我覺得佢醒過我

介意個樣多d

男朋友 master
我 中五

有咩出奇
調轉又冇come on James至講啦

介意佢見識少、冇禮貌，帶出去失禮人多過學歷低

介意 所以一開始就唔會考慮

所以我想表達唔會介意掛 暫時都ok

我唔介意
我degree
男友中六
我覺得佢聰明過我
同埋佢家有父幹 但我窮

女仔會介意多d啦
男仔都係睇性格多過學歷
自己master但做野個班最少都有degree
反而追緊個high dip既女仔

邊間先?

係Kong u讀law
唔通會整件毅進星咩

唔介意，我老婆碩士

如果我讀到law既話
我應該唔會認為自己會比另一半蠢

如果條女係讀HKU
自己讀到中6畢業

自己都唔好意思啦

同埋今時今日有degree非神科既話
我唔覺得有咩咁出色

我男朋友學歷都低過我
唔介意
只介意佢有無人生計劃

同埋佢家有父幹 但我窮

不過聰明過有degree又有父幹，點會得中六？
去外國讀U又得，考GCEAL執幾條A等10間崇洋local U狗衝去收又得

咁又唔係吖

我上個禮拜先識件kong U讀law畢業囡囡

佢又咪係成日要同班小學畢業人士認蠢

其實好多人唔讀落去嘅原因係因為唔鍾意讀書
佢屋企人有話送佢去外國佢死都唔去

中七唔係好差姐

如果你有degree, 我又覺得冇咩差距

佢份人係謙虛方面都幾驕傲

女仔會介意多個男仔介意囉
因為女仔會睇你上進心，有冇計劃。

如果我唔係因為屋企窮
我都想唔讀

留名

早十年就係
宜家除咗專業科，基本上所有人都讀到大學嫁啦
隨時中七嗰嗰入政府，搵得仲多過個大學生
加上上得中七，都已經唔係最垃圾班人，佢要磨個degree實磨到，真係無咩好介意

銷售藍領工程工年年資 同degree office 工比呢？

介意 同埋唔好得高分低能

on9 咩 , 揀另一半睇學歷

唔介意
好多人讀完大學其實都腦部未開發咁

學歷同對另一半有咩衝突？

有父幹就唔洗有上進心

一個中五，一個double degree
專業知識層面係有距離
生活知識上ok
不過有相似價值觀愛情觀 情感上滿足到大家

曾經介意過
不過搵到學歷匹配又未必搵到咁合拍
睇透咗呢點之後就唔會再咁睇重
佢咁叻都揀我係我本事

劉青雲中五畢業 本身做郵差
郭藹明美國名校碩士 本身係實習工程師

結果：廿幾年來兩人未傳過情變/婚變

唔介意 有錢就得

唔係好知你講乜 不如你直接講你想講咩

事實就係大部份入唔到大學嘅人其實都想入大學
入大學唔係包發達 只係比唔讀大學更有保障

咁都有，講真中七同大學條界總好似闊d
心理上

識好多中五畢業sales/ 藍領
做五年野 人工起碼都三四萬 都未計爆數/花紅/commission
高過大部份同齡有三年文職經驗既officer/am
文職冇咩特別際遇十年年資都係3/40k

文職升職變高人工over50k唔係無 但比例係少囉

有大學當然比冇大學好
但講介意 我唔覺學歷係個值得介意既位
得fg 先care 邊間大學 有冇讀過大學

出黎做幾年野
都係講錢講事業架啦

唔係想話唔讀大學就搵唔到錢
只係想講讀咗大學嘅人 無論係前途定錢途平均都比唔讀大學嘅人好